好易股

好簡單
一日升 一日跌

有升有跌=一日升一日跌

啱